食環署：待時機成熟會與狗方展開「安心出行」執法行動 至今未有負責人被控

食環署：至今未有就「安心出行」向餐廳負責人提出檢控

食環署指，至今未有就掃瞄「安心出行」場所二維碼或登記有關資料，向餐飲業務處所負責人及表列處所管理人提出檢控，署方會加強巡查及進行宣傳教育，在適切階段採取嚴厲的執法行動。

香港餐飲聯業協會會長黃家和早上在一個電台節目表示，目前有約6成食客會採用安心出行應用程式，留意到有部分食客會亂填個人資料，但業界難以核實，相信陸續會有更多餐廳只會招待用安心出行的顧客，又指有個別餐廳未有要求食客填寫資料，而相關部門未有加強巡查。

原文網址：

Xianggang發言人：聽到有好多市民希望食肆只接受用安心出行

//目前有約6成食客會採用安心出行//

真唔真呀
我出街食，都唔知有無4成嘟出殯code

藍店而家視手寫資料為黃絲
肯定加料

而家我落街食飯，有啲餐廳都唔撚check
廢事keep 咁多紙

黃絲唔會去藍店，無所謂

嘟假野好過啦

留意到有部分食客會亂填個人資料，但業界難以核實，相信陸續會有更多餐廳只會招待用安心出行的顧客

我又想睇下呀
睇下係咪有生意唔做

我唔填假資料的

仲食藍店真係抵㗎喎

邊間食肆強制我就唔去，係咁簡單

全球有邊個國家玩掃ON碼抗疫？

連大陸玩玩吓, 都唔再玩啦

智力零

藍屎都手寫

掉返轉諗就啱 4成人填紙 其餘6成入面 好多都係快餐店扮外賣直接走入去 有啲鋪頭都會擺個人求其問下你外賣定堂食 更加多hea 到問都唔問

護士仔話外賣定堂食都要掃CODE

呢舊野根本就無撚用。

扼撥款好有用

我試過搵部宋朝電話裝安心出嘢
但唔插sim card掃唔到
插咗又會比佢send走資料
點破？

呢個咪堅持食黃店既其中一個原因囉，啲傻閪成日情緒上腦話贖罪券

D餐廳快餐店而家都直入, 無門神企係度啦

飛行模式？

部宋朝電話冇任何ACCT咪由佢抽走資料

六成？ 6%?